其實有冇人知畫家同其他義士呢家咩情況?好擔心佢地

依加少少既記憶，依加應該有大約66位好手足比d警察拉左，有冇人知佢地點?

我次次一諗起佢地就覺得好對唔住，好想同佢地講，我會支持你地，好想同佢地講，佢地辛苦了。

當我一諗起畫家可能連基本人權都冇，我好嬲，同時都好傷心。

到底我有咩可以幫到佢地?

好奇一問

到底有咩可以做?

輕輕一自推

幫推
係咪得畫家比人起訴

嘗試聯絡星火/民陣問下佢哋有冇消息？

可以問埋個個反送中基金

睡前讀物 入嚟睇睇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

我無嘢講

屌 唔好有事啊仆街

屌黑警死全家都唔夠

幫推 臭閪黑警冇仔送終

我估唔到有人覆我機，仲以為死左post

我冇嘢講

幫推

Push

係咪全部仲係裡面未放？

push

輕輕一推

今朝鄺仔live話聽日會去探畫家,好似仲係荔枝角

唔該你，我會留意返鄺仔既live